收皮啦，林鄭根本無軟過，睇佢個死人口吻根本無妥協，打啦仲休息

講嚟都晒氣
重覆又重覆
又話暴力唔好
理工亦唔俾無條件走

我睇唔到有咩改變

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

佢就係拖 遊花園 扮唔知道

佢比選舉進行就係預保皇大勝，跟住出嚟串我哋係少數。

點知白票風吹散咗，保皇輸到仆街。

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎